六八狗見到林鄭咁

究竟六八九係會覺得林鄭可以成為世界焦點有D妒忌定係
之前成日都話六八狗想捲土重來，如果六月九有咩事，六八狗會搵機會回歸?

妒忌佢比全世界插？